有無巴打介紹男士商務皮袋？

做緊功課想買個靚d既皮袋俾男朋友翻工用，有無好介紹？
呢排見到maveric&co呢個牌子係咁賣廣告，有無巴打買過？質地o唔ok？paul smith好似d皮又麻麻。

bally

預5000蚊budget，可以買到咩牌子既袋？